岩岩同女神表白講我有一百股GME

溝左佢好耐都唔受溝，尋日膽粗粗又去表白一次，同佢講我入左一百股GME SET 左 32875美金一股，下星期等SS，佢受左我溝，仲爆埋房，原來手持GME 真是有西屌，不過原來女神個西是臭的，一路狗仔式一路有陣屎渠味，個西仲太鬆射唔撚出，插左廿分鐘軟撚左完事，各位手足REPORT 完畢

垃圾廢PO

夠你D POST 廢

我有500